module.exports = [
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Какая функция используется для вывода информации в консоль разработчика ?",
    answer: "console.log",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Каким образом можно добавить элемент в конец массива в JavaScript ?",
    answer: "push",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Каким образом можно определить тип данных переменной в JavaScript ?",
    answer: "typeof",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Какой метод массива используется для фильтрации элементов массива на основе заданного условия ?",
    answer: "filter",
  },
  {
    themeId: 1,
    question:
      "Какой метод массива используется для объединения двух массивов ?",
    answer: "concat",
  },
  {
    themeId: 2,
    question:
      "Режисер давший обещания снять ровно 10 фильмов и уйти на пенсию. (на момент этого вопроса, снято 9 фильмов)",
    answer: "Квентин Тарантино",
  },
  {
    themeId: 2,
    question:
      "В какой стране, сьемки фильма стали культурным наследие и являются одним из самых знаменитых туристических мест",
    answer: "Новая Зеландия",
  },
  {
    themeId: 2,
    question:
      "Фильм в котором режисеры собирали по всей планете близницов для одной единственной сцены",
    answer: "Матрица",
  },
  {
    themeId: 2,
    question: "Самый высокооцененный фильм на всех рейтинговых агрегаторах",
    answer: "Побег из Шоушенка",
  },
  {
    themeId: 2,
    question:
      'Что послужило ультимативным оружием в фильме получившим оскара в категорий "Лучший фильм" в 2022 году',
    answer: "Любовь",
  },
];
